【IQ題】【求秒】用盡半生精力，窮思極想，諗咗條IQ題出嚟，歡迎來IQ之巔一戰。

香港明星，邊個兵法最勁

不才夫子，求秒。

IQ題之神歷史:

Q: 去泰國最驚食咩？
A: JerJer雞

Q: NBA球員邊個最疊馬？
A: Booker,因為書人唔輸陣

Q: LBJ做隊友，猜一藝人
A: 安心亞

Q: 同咪霸唱K，猜一名人
A: 爾冬陞

Q: 邊個女優最Cheap？
A: 桃谷，因為桃谷六仙

Q: 咩地方最多病？
A: 樓下，首先思念是一種病，而樓下只有思念

Q: 曹操打仗緊火點算?
A: 搵美女徐晃幫手

我曾醉酒鞭名馬

我曾多情累允兒

我曾廚房讀徐晃

我曾連登屠弱智!

來

如果我問你

夫子有多高

又當如何？

崔建邦

點解

崔建邦

因為同其他國家建立邦交不費一兵一卒

錯

毛舜筠

因為「無遜軍」

呢個ok，可惜不是

吳鎮宇

因為「吾鎮汝」

否

泰臣

因為「太神」

秒咗

巴打好好，可惜不是

杜汶澤 因為佢老母都係杜老母

No

邊個兵法最差我就識
係狄以達
因為「敵易達」

郭富城

太廢 唔答

ok

no

秒

朱千雪

殊千說

秦煌

？？？？？？？？？？

佢識條撚

殺敵一千，用兵法好強囉

不是

我什麼都不是

eason

why

因為陳亦信

nope

万力甲

lm

別只是留名，你也手癢了吧

不

馬國明
因為一里通 馬國明
已經跟足樓主之前Diq題既思考路線嫁啦

呢個難好多

我唯有第三頁開估啦

kobe同LBJ邊個勁?

不答

好啦

我開估啦，應該無人會估到

答案係...................

都督姐

樓主D答案睇完都唔係一時半刻明到

IQ越高，越快明

樓主 我們到了

樓主教我點諗iq題啊

我也到了

說不得 說不得

邊撚到岩音呀屌

試下學多d外語啦！

突然諗到個iq題，好爛，夫子估唔估，睇下我有冇天份

係樓主果類，
點先知道有人暗戀你?

買朵花，因為

花知戀

估咩

我有睇你D iq題，邊會比咁高質既答案你

要點做

算唔算係估節目名 ，已經好出啦

食飯，因為飯睹愛

已經高質過我啦
開估啦好嗎？

好